跪求張敬軒簽唱會飛一張

小弟跪求10月14號張敬軒皇室堡簽唱會一張，唔知各位巴絲個日有冇唔得閒或者可以賣呢